msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NetPutweets\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-28 21:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-28 21:42+0800\n"
"Last-Translator: NetPuter <netputer@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: E:\\Code\\NetPutweets\n"

#: E:\Code\NetPutweets/index.php:27
#: E:\Code\NetPutweets/index.php:44
#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:51
msgid "About"
msgstr "关于"

#: E:\Code\NetPutweets/index.php:32
#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:57
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: E:\Code\NetPutweets/index.php:39
msgid "Logged out"
msgstr "已经登出啦"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:9
msgid "Newer"
msgstr "上一页"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:10
msgid "Older"
msgstr "下一页"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:16
#: E:\Code\NetPutweets/browsers/touch.php:27
#: E:\Code\NetPutweets/browsers/touch.php:34
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:19
#: E:\Code\NetPutweets/browsers/touch.php:28
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:22
#: E:\Code\NetPutweets/browsers/touch.php:29
msgid "Retweets"
msgstr "转发"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:25
#: E:\Code\NetPutweets/browsers/touch.php:30
msgid "Directs"
msgstr "私信"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:28
#: E:\Code\NetPutweets/browsers/desktop.php:19
#: E:\Code\NetPutweets/browsers/touch.php:31
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:31
msgid "Favourites"
msgstr "收藏"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:34
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:37
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:40
msgid "Friends"
msgstr "好友"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:43
msgid "Blockings"
msgstr "黑名单"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:54
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/blackberry.php:61
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/desktop.php:5
msgid "Update"
msgstr "发送"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/desktop.php:8
msgid "Upload Picture"
msgstr "传图"

#: E:\Code\NetPutweets/browsers/touch.php:43
msgid "More"
msgstr "更多"

#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:102
msgid "List page not found"
msgstr "找不到列表页"

#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:112
#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:120
#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:122
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:112
#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:114
#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:120
#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:122
msgid "'s Lists"
msgstr "的列表"

#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:131
msgid "'s Tweets"
msgstr "的推儿"

#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:131
msgid "View Members"
msgstr "查看成员"

#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:131
msgid "View Subscribers"
msgstr "查看订户"

#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:144
msgid "Members of"
msgstr "成员"

#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:152
msgid "Subscribers of"
msgstr "订户"

#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:161
msgid "No lists to display"
msgstr "没有列表可显示"

#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:164
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: E:\Code\NetPutweets/common/lists.php:164
msgid "Subscribers"
msgstr "订户"

#: E:\Code\NetPutweets/common/menu.php:72
msgid "Enjoy Twitter with NetPutweets!"
msgstr "抱着奶瓶腿 享受推的乐趣"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:100
msgid "Normal phone"
msgstr "手机模式"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:101
msgid "Touch phone"
msgstr "触屏模式"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:102
msgid "PC/Laptop"
msgstr "桌面模式"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:103
msgid "BlackBerry (Pagination At Bottom)"
msgstr "黑莓模式（翻页在最下方）"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:113
msgid "Full URL"
msgstr "完整链接"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:114
#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:165
msgid "Domain Only"
msgstr "只显示域名"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:119
msgid "Automatic Cut"
msgstr "自动截断"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:120
msgid "Return Error"
msgstr "提示错误"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:130
msgid "Menu Settings"
msgstr "菜单设置"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:131
msgid "Choose what you want to display on the Top Bar."
msgstr "选择你想显示在顶栏的链接"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:132
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:774
msgid "User"
msgstr "用户"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:138
msgid "And Choose what you want to display on the Bottom Bar."
msgstr "选择你想显示在底栏的链接"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:152
msgid "Status Settings"
msgstr "消息设置"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:153
msgid "Show @/DM/RT/FAV/DEL As Text instead of images"
msgstr "将 @/DM/RT/FAV/DEL 显示为文字而不是图片"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:154
msgid "Put the Buttons after each Status"
msgstr "将按钮放在消息后面"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:155
msgid "Show Status Time"
msgstr "显示消息时间"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:156
msgid "Show Status Source"
msgstr "显示消息来源"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:157
msgid "Show Avatar"
msgstr "显示头像"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:158
msgid "Enable Fixed Tag: "
msgstr "使用固定标签："

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:159
msgid "When posting a 140+ chars tweet: "
msgstr "当消息超过140字时："

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:161
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:162
msgid "Colour scheme: "
msgstr "色彩方案："

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:163
msgid "Mode: "
msgstr "模式："

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:164
msgid "Language: "
msgstr "语言："

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:165
msgid "Showing URL: "
msgstr "将链接显示为："

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:165
#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:168
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:542
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:865
msgid "Note: "
msgstr "提示："

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:165
msgid "means change"
msgstr "意思是将"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:165
msgid "to"
msgstr "显示为"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:166
msgid "Tweets Per Page: "
msgstr "每页的推数："

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:167
msgid "Preview Photos In Timelines"
msgstr "预览图片"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:168
msgid "Enable Keyword Filter: "
msgstr "开启关键词过滤："

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:168
msgid "Separate keywords with space"
msgstr "用空格分开每个关键词"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:169
msgid "Custom CSS: "
msgstr "自定义 CSS ："

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:170
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:170
msgid "Visit "
msgstr "如果设置出错，请"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:170
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: E:\Code\NetPutweets/common/settings.php:170
msgid " if things go horribly wrong - it will log you out and clear all settings."
msgstr "所有设置，但你需要重新登录"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:223
msgid "Upload success. Image posted to Twitter."
msgstr "图片已成功上传，并发送至 Twitter"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:233
msgid "Damn! Something went wrong. Sorry :-("
msgstr "唔，出错了，掩面逃走……"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:248
msgid "Please enter a message to go with your image."
msgstr "请给你的图片添加一段描述"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:252
msgid "Please select an image to upload."
msgstr "请选择需要上传的照片"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:257
msgid "Image: "
msgstr "图片："

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:258
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:697
msgid "Content: "
msgstr "内容："

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:260
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:699
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:281
msgid "Name: "
msgstr "昵称："

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:281
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:926
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1261
msgid "Location: "
msgstr "位置："

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:281
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:925
msgid "Link: "
msgstr "链接："

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:281
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:924
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1259
msgid "Bio: "
msgstr "介绍："

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:284
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:913
msgid "Update Profile"
msgstr "修改资料"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:326
msgid "Error: Login credentials incorrect."
msgstr "错误：登录信息出错"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:329
msgid "Twitter timed out"
msgstr "Twitter 超时啦"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:329
msgid "Dabr gave up on waiting for Twitter to respond. They're probably overloaded right now, try again in a minute."
msgstr "Twitter 又爆鲸了，请稍后再试"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:334
msgid "Something broke on Twitter's end."
msgstr "Twitter 出了点的问题，具体部位是菊花"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:336
msgid "An error occured while calling the Twitter API"
msgstr "在调用 API 时出现错误"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:407
msgid "years"
msgstr "年"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:408
msgid "days"
msgstr "天"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:409
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:410
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:411
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:424
msgid "0 sec"
msgstr "刚才"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:442
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:458
msgid "Retweet"
msgstr "转发"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:530
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:533
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:541
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:545
msgid "Are you really sure you want to"
msgstr "你确定"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:530
msgid "Unblock"
msgstr "取消屏蔽"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:531
msgid "They will see your updates on their home page if they follow you again."
msgstr "他们再也看不到你的推儿了"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:531
msgid "You <em>can</em> block them again if you want."
msgstr "你可以随时再次屏蔽他们"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:534
msgid "You won't show up in their list of friends"
msgstr "你将从他们的好友列表中消失"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:534
msgid "They won't see your updates on their home page"
msgstr "他们再也看不到你的推儿了"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:534
msgid "They won't be able to follow you"
msgstr "他们将不能够再关注你"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:534
msgid "You <em>can</em> unblock them but you will need to follow them again afterwards"
msgstr "你可以随时取消对他们的屏蔽"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:541
msgid "delete your tweet?"
msgstr "删除你的推儿吗？"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:542
msgid "Tweet: "
msgstr "推儿："

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:542
msgid "There is no way to undo this action."
msgstr "无法撤销哟~"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:545
msgid "report"
msgstr "举报"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:545
msgid "as a spammer?"
msgstr "为垃圾消息用户?"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:546
msgid "They won't be able to follow you."
msgstr "他们将不能够再次关注你"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:549
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:550
msgid "Confirm"
msgstr "确认操作"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:658
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:686
msgid "Create DM"
msgstr "新私信"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:673
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:686
msgid "DM Sent"
msgstr "已发送"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:681
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:686
msgid "DM Inbox"
msgstr "收信箱"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:692
msgid "is not following you. You cannot send direct message to that guy."
msgstr "没有关注你，你无法发私信给他"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:694
msgid "Sending direct message to"
msgstr "发私信给"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:697
msgid "To: "
msgstr "收信人："

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:716
msgid "Save as default search"
msgstr "保存为默认关键词"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:749
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:750
msgid "No username given"
msgstr "没有提供用户名"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:760
msgid "In reply to"
msgstr "回复"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:799
msgid "Unfavourite Success"
msgstr "取消收藏成功"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:802
msgid "Favourite Success"
msgstr "收藏成功"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:831
msgid "Hashtag"
msgstr "标签"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:863
msgid "Official Retweet"
msgstr "官方 RT"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:863
msgid "or Traditional Retweet"
msgstr "或者传统 RT"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:865
msgid "It is not well suited to retweet a protected user 's tweet."
msgstr "不建议 RT 隐私保护用户的推儿"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:897
msgid "Verified"
msgstr "认证用户"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:898
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1270
msgid "Private/Protected"
msgstr "隐私保护"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:902
msgid "View picture"
msgstr "查看头像"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:906
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:908
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:911
msgid "Direct Message"
msgstr "发私信"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:916
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1263
msgid "Tweets"
msgstr "推儿"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:919
msgid "Block"
msgstr "屏蔽"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:919
msgid "Report Spam"
msgstr "举报"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:928
msgid "Joined: "
msgstr "注册时间："

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:928
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1266
msgid "Tweets Per Day"
msgstr "推儿/天"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:952
msgid " ago"
msgstr "前"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1174
msgid "Tweet Filtered"
msgstr "已过滤"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1185
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1187
msgid "via"
msgstr "通过"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1211
msgid "retweeted by"
msgstr "由"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1211
msgid "<span style='display:none;'>zhuanfa</span>"
msgstr "转发"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1251
msgid "No users to display."
msgstr "没有用户可显示."

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1262
msgid "Info: "
msgstr "概况："

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1267
msgid "Last tweet: "
msgstr "最近更新："

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1272
msgid "Never tweeted"
msgstr "还没推过呢"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1304
msgid "No tweets to display."
msgstr "没有消息可显示"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1375
msgid "@"
msgstr "回复"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1379
msgid "@@"
msgstr "群回"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1388
msgid "UNFAV"
msgstr "不藏"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1390
msgid "FAV"
msgstr "收藏"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1393
msgid "UNDO"
msgstr "撤销"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1395
msgid "RT"
msgstr "转发"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1398
#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1402
msgid "DEL"
msgstr "删除"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1401
msgid "DM"
msgstr "私信"

#: E:\Code\NetPutweets/common/twitter.php:1408
msgid "GEO"
msgstr "位置"

#: E:\Code\NetPutweets/common/user.php:88
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: E:\Code\NetPutweets/common/user.php:172
msgid "Sign In with Twitter OAuth"
msgstr "通过 Twitter OAuth 登录"

#: E:\Code\NetPutweets/common/user.php:172
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: E:\Code\NetPutweets/common/user.php:177
msgid "Login again"
msgstr "重新登录"

#~ msgid ""
#~ "On PC/Laptop? Why not try Nai Ping mode, for desktop better! Change it in"
#~ msgstr ""
#~ "在电脑上使用奶瓶腿？为何不试试「奶瓶模式」，专为桌面浏览器设计。修改方法："

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "个人"

#~ msgid "in reply to"
#~ msgstr "回复"

#~ msgid "Nai Ping (For PC Only)"
#~ msgstr "奶瓶模式（仅适用于桌面）"

#~ msgid "No access to Twitter.com"
#~ msgstr "无法访问 Twitter.com"

#~ msgid "Set your tui password, you can sign in without Twitter OAuth."
#~ msgstr "设置你的腿密码，以便于下次直接登录而无需通过 Twitter OAuth 验证"

#~ msgid "Registration steps"
#~ msgstr "使用方法"

#~ msgid "Visit"
#~ msgstr "访问"

#~ msgid "settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "page to enter a tui password."
#~ msgstr "页面并输入腿密码"

#~ msgid ""
#~ "Done! You can now enjoy Twitter with NetPutweets from anywhere (even "
#~ "#ChinaBlocksTwitter or else)."
#~ msgstr ""
#~ "完成！现在你能在任何地方抱着奶瓶腿，享受推的乐趣啦~ （就算 Twitter 被封）"

#~ msgid "Tui Password"
#~ msgstr "腿密码"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上传图片"

#~ msgid "Note"
#~ msgstr "提示"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Link"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "Bio"
#~ msgstr "介绍"

#~ msgid "Private"
#~ msgstr "隐私保护"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "消息"

#~ msgid "Trends"
#~ msgstr "热词"

#~ msgid "Message (optional)"
#~ msgstr "消息(可选)"

#~ msgid "Twitpic"
#~ msgstr "晒图"

#~ msgid "Split into 2+ tweets"
#~ msgstr "分成几条推发送"

#~ msgid "use GWT for external links (reduces internet traffic)"
#~ msgstr "使用 GWT 打开外部链接(更节约流量)"

#~ msgid "Show Long URL"
#~ msgstr "还原短链接"

#~ msgid "Change Tui Password"
#~ msgstr "修改腿密码"

#~ msgid "Leave blank if you don't want to change it."
#~ msgstr "如果不需要修改请留空."

#~ msgid "Delete my tui password please"
#~ msgstr "请删除我的腿密码"

#~ msgid "Current"
#~ msgstr "现在"

#~ msgid "Daily"
#~ msgstr "每日"

#~ msgid "Weekly"
#~ msgstr "每周"

#~ msgid "Delete without confirmation"
#~ msgstr "确认删除"

#~ msgid "Invalid username or password."
#~ msgstr "用户名或密码错误"

#~ msgid "Please Sign in with Twitter OAuth."
#~ msgstr "请通过 Twitter OAuth 登录."

#~ msgid "Enter your Twitter Username and"
#~ msgstr "输入你的 Twitter 用户名和"

#~ msgid " Tui Password"
#~ msgstr "腿密码"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "腿密码"

#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Remember Me?"
#~ msgstr "记住我"

#~ msgid "Not using"
#~ msgstr "不使用"

#~ msgid "Twitpic upload failed. No idea why!"
#~ msgstr "图片上传失败, 不知道为嘛呢.. >_<"

#~ msgid "Registration"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "To Rookies"
#~ msgstr "新手必读"

#~ msgid "Sign Up Now"
#~ msgstr "立即注册"

#~ msgid "They will also be blocked from following you."
#~ msgstr "他们将不能够再关注你"

#, fuzzy
#~ msgid "Are you really sure you want to report"
#~ msgstr "你确定"

#~ msgid "User "
#~ msgstr "用户 "

#~ msgid "User1"
#~ msgstr "我是用户"

#~ msgid "URL Shortener Services"
#~ msgstr "短链接"

#~ msgid "Sent"
#~ msgstr "已发送"

#~ msgid "Inbox"
#~ msgstr "收信箱"
